點解果欄上落貨搞到塞到閪咁 無人理

我屌你老虎 好塞呀

嗰度啲人惡過警察

2019仲鬥惡

警隊高層要食生果

交咗陀地

試過凌晨經過無啦啦有個人
無睇車一鳩野拉架唧車出黎
我要重dup急停

之後佢仲啤住我口嗡嗡

差佬都要食生果

收規？

個世界就係咁玩

香港人有種好ON9既思維...叫"係咁做開"
呢句野威力等同"他只是個孩子"...係大撚晒

行左咁多年，從來冇人敢呠

你起我底都開過個post講果欄班廢老

搞條毛咩. 睇下個學生哥俾人劃花塊面都想昆人簽和解書.
我以前開生果檔, 個個星期去入貨.
成日見D黑警楂架衝鋒車去買生果

正義食環掛住捉阿婆唔得閒

999 la 打1823 人黎到都收左工啦

凌晨去仲勁

撞佢

旺角堆小巴咪又係咁

上次凌晨渣車經過，有人係馬路拉緊唧車，我前面架梯丫佬同我都慢駛緊，架梯丫佬忍唔住boop左一下短安，唧車即停喪屌

呢個世界真係講惡，法治好如香港都係咁，其他地方真係不能想像

你去抄牌聽朝全部人去晒油麻地警署落貨啊

應該真係傾好左
按地區情況處理

有咩計。政府都唔敢拆尻佢